---
layout: "comment"
hidden: true
title: "7948"
date: "2008-12-08T13:49:30"
uploadBy:
- "timtech"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
hi
ich hab auch mal Zylinder geölt und ich sag euch das ist nicht so gut , ich hab damals weißöl in der Aphotheke mit fitec zusammen gekauft und das mal probiert , anstatt das die Zylinder besser gingen , gingen sie nur noch schlechter.